發唔發覺畢業之後同朋友越行越遠

好想好似以前咁冇顧慮咁玩

畢咗業即刻block哂佢地WhatsApp, 爽！

點解

佢地死撚晒就啱架啦

今日，你同我天各一方
你有你嘅生活，我繼續我嘅忙碌

真

以為自己開post

樓主畢業左幾耐呀？
而家份工好chur無時間？

中學grad咗2年已經有依種感覺
感覺係入咗大學冇咗好多同中學fd相處嘅時間

咁其實係中學畢業之後已經咁喎
樓主應該大學d同學個親密度無中學個班咁close嘛？

係好似冇人同自己sync到咁

不過有時都講機遇既
咁真係遇唔到都無辦法
但起碼你都仲有中學一班朋友呀
你而家讀到yr幾呀？

都係嘅

都仲係好早者其實
仲有時間去認識下既
但而家連中學班同學都少左聯絡？

少過以前
個個都有自己嘅野忙
可能半個月至一個月先一班人出嚟聚下

不過人大左實係會咁樣架啦
樓主本身諗住入u有咩期望先？

為咗揾份好啲嘅工..？
你咁講一講又好似真係冇乜期望
個社會期望我地要入u所以先入u

咁係好易為左滿足他人期望就會無左自己
都係時候諗返自己為咩要入u
如果係想搵返好d既工者係咩工？

會
完全交流唔到
佢地仲係傾緊打機課金
打到咩裝，咩卡

而我就忙到連訓教都唔夠

唔該晒Ching
我讀緊電腦科 想揾data果邊嘅工
唔算太好 但係我諗夠生活掛

你點調整心態面對？

無得點面對
條路越行越孤獨
好似無辦法避免

朋友真係少下又一個
所以就算係損友都要keep
不過就錢銀免問

其實電腦科都幾好呀
不過係咪因為依科仔多d
所以你都未必好融入到男仔d圈子

我紅字巴